[Tp-link] Router連到wifi 但上網時得時唔得

個router買左2個月，最近開始無啦啦load唔到某d網

上NETFLIX會load 唔到/好慢，ig就時快時慢

已經reboot過，亦都reset，都無改善

直接插LAN線又無問題

有無巴打知咩問題

夠鐘買新router

問題就係 tp link 囉

換隻華碩啦

因為你用緊tp link

啱買2個月

唔關事

tp link = 辣殺

Tp-link 係邊到公司？

點解咁垃圾？

有用過贈品，真係好廢

我們唔會回應TP-link嘅相關問題

tp link 唔意外

backup setting, 跟住 試重刷不同版本firmware。。。

都係唔得就可能要買過個了

新買點會買tp link咁戇鳩

我個問題同你差唔多
撈空氣 但等一陣又上得返 隔一陣又斷
買左差唔多一年

hard reset 個router 一次吧

2個月算長命啦

我嗰隻tplink用咗1年先出事算唔算好彩
利申已換r7000

自己係標題打左個答案仲要問

TP Link

其實如果係買TP Link貴少少定價嘅型號冇咩伏味
不過講緊$4/500up 型號

嗰啲$100鬆啲, 兩天線, 仲係行緊802.11n 300M wifi, 連gigalan都食唔到嘅款就

Ea9500開心使用中

將dns server 改做 8.8.8.8 就會順返